[原陣+vdb開季] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [996]

slow

Slow

James幾勁

676炒咗幾多球

67lison d把握力

67利臣啲把握力都幾差

所以上唔到頂級

FPL 67son 又blank

點解可以成場比j rod 咁多時時間空位任造

676入到波未

熱狗都唔去逼

Daddy扮死守同扮搓波好屈

J rod比得靚到 cls

67son 啲決定其實幾似福

james d 轉邊靚撚到

Daddy架大巴不嬲都穿窿

Daddy要泊實架大巴嘛

呢場可以睇到442其實唔會老鼠拉龜

愛華頓條中場控球能力好高 但踢落冇乜創造力咁

睇今日依兩隊,同琴晚場猁對leeds 好似唔同聯賽咁

點解用dier都唔用d山

愛記幾勁，今年我曼要爭歐霸席位

要扮用波

可能未夾熟姐 4個中場3個都係今季新買

將james擺返中已經會好好多

反摩第一人ndombele

熱刺 英超之恥
主場都輸波 廢到嘔

要同富臨閪布朗爭護級

如果係咁就大獲 又多隊爭食

67son獨食撚

班中場幾高質素
夾熟d應該幾勁

熱狗之後仲要22日打9場
呢鋪真係睇佢地點死

中場有gomes doucoure alan真係好定
安76可以踢4312

留名睇摩記者訪問捉戰犯
然後講話自己隊人腳唔好
人地買左半隊新人

我覺得下場我地對水晶宮好危喎

Daddy會唔會摩二就畢業

邊個咁大聲fking hell

alli傷
前鋒得kane

利維：要俾違約金 不了

安76優點係依度
佢唔會比一套戰術局限住自己
有乜人就用乜人

今年熱狗冇盃落袋daddy可以係咁先

口交部有Bingo九宮格
Daddy都有

愛狗條中場好balance

Respect respect respect

隊熱刺比摩佬教教下教到又好似個時曼聯晚期咁隊波無哂創造力

為搏炒鋪路

allan + nigger 好勁

證明教練有料既話 就算未夾熟都可以有版有眼 差極有限

其實打442 曼條中場仲豪華
不過唔知點解球迷咁鐘意打433

肯比錢upgrade條中場 買啱人
即刻高上季一班波今日猜同守都順
連後防都好左

要主攻冇左大力臣

Three time champion Three time

detail pls

愛都唔使咩創造力啦,穩穩陣陣

一係比到位等676 比佢舞睇下敗唔敗家
一係就等死球/傳中 比calvert lewin衝

唔好咁痴線啦
上年我哋英超三哥今年講緊英超保四
你哋班友同我講連水狗都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

熱身賽連av都輸其實真係幾危

摩爸

認真魔人

Doucore真係筍貨
以前watford佢係數一數二勁

估唔到James依然咁勁 8月果陣依度話高薪養廢柴
Jorge Mendes Pushing James Rodriguez to Accept 'Offer' From Manchester United

Sancho 真放棄？

因為要就普巴 同埋442冇攻中咁般奴同VDB點算

證明班後備真係降班料

我老豆又係kane係度踢鬥氣波想逼走摩狗

熱刺真係得返向前斬 可惜佢地冇樹陣

話說james好似係free transfer

最多咪一般

pickford幾勁
dean 應該爭唔到正選

愛都隨時好過曼

今季係咪要降班

i beat hotspur too in chelsea
Nothing is special

傾冇人餵係真廢

佢哋上季下半季好似求其掟個波上去比前面嗰兩個就算

west ham west brom fulham包底

Pope上季咁fit都爭唔到 Dean再等下專心球會先啦

其實點解會賣艾歷臣

在武漢肺炎擴散、英超停戰前夕（般尼1-1熱刺），尼當比利的表現受到摩連奴批評。在半場休息時，尼當比利被入替。賽後摩連奴很不客氣地說球隊打少一名中場球員，並直言期待尼當比利有負眾望。「我應當說，他具備足夠的時間去更上一層樓。我知道英超難踢，而部分球員需要較長時間去適應異地聯賽。但是，有潛質的球員應當貢獻更多。」而在較早前不敵修咸頓一仗後，摩連奴更斥責他經常「受傷」。報道指，熱刺陣中的球員亦認為，如今尼當比利的情況如同以前梳爾（Luke Shaw）在曼聯被摩帥欺凌一樣。

摩狗泊大巴 前面得son有得玩

都唔平啦

其實姐係=mata打中下遊隊咁
唔洗要2個mata啦

上季半場比軌入三定四球

我哋應該贏到daddy gwa

今年好似好返
同埋南閘愛將啦
pope上季咁勁但兩場歐國聯都唔畀佢玩返一場

熱狗上半場3個chance食唔到
Ali Kane Doherty

之後就輸波

好似摩嘅曼

真係唔撚記得左熱刺有尼當比利呢條友

Richard廢能到

又再一次下半版見 冬天先買辛祖爭前4

i feel my work was betrayed

摩佬點解可以教到隊隊 後生定中年當打既 都踢到有心無力咁

大力臣想走，去爭冠球隊

隊波好彩冇天才級球員
識率先企出黎反摩佬

大力臣自己想走

企定定既足球
唔係我曼獨家

Ali 一定屌撚爆佢

又輸波打人

摩daddy渣架

Ndombele 係咁傳失

佢當年個套已經唔work

睇完今場
再望下熱狗9, 10月啲賽程兩日踢一場
就知今次摩二季已經收得皮

鏟尻人仲係到碌哂地

睇唔慣熱狗5號唔係vertonghen

戇鳩仔靴爾堡
剷鳩完人自己碌地

尼當比利廢撚到 出林美拉好過啦

5號條茅柴岩曬熱狗 之前係修咸頓已經好撚茅

話返轉頭
梳打返起然後份新約係摩佬比佢
即係佢依招係真Work

拉莫斯卡斯拿斯
夏神

我地普巴應該係反摩第一人？

占士實力係有 但佢真係唔點跑動
但又無美斯果種一有波就發到力爆一段

今季焦點 蘇sir定摩佬長命 d

Højbjerg 好啱踢MMA

普馬都係

今日算肯走 肯配合

睇人啦唔work嘅咪更衣室失控俾人逼走

懷疑佢突登摩狗成日比說話球員聽
個陣shaw 馬仔都係咁

當年次次記招都係批評shaw

摩狗處理更衣室應該係有啲問題

仲有椰子
現任同兩個ex 全部無個正常

普馬梳

窮人版Pogba
踢法好似pogba
但防守懶過Pogba (睇數據pogba防守其實一d都唔懶 係coverage唔夠大）

不過佢本身都係慢，唔係好跑得郁

修狗出品

當比利又漏

shaw似係種受壓先勁既人
bw上季中一出黎即升返晒呢

摩爸爸 all in or nothing

20m咋喎

換入kean

隔一陣換出kean

Shaw唔算反摩啦
我見佢對摩狗評價都唔差

Duncan Ferguson 條痴線佬

James下下都比倒
Risky Pass

係咪對我曼個場

19歲比佢咁玩

睇咗all or nothing 兩集，唔覺有講ndombele

我哋隻james價加多5m

係 ddg派膠

有幾何一個領隊教三隊波都買同一個球員

Pickford睇定斬龍門球都斬得好撚差

熱狗啲扮搓波真係好熟口面

兩邊一拎波中間d人就企定定
然後又回後

佢呢種性格好講人夾人 普巴就肯定唔受呢套

典型摩嘅波
全場攻得一段係威係勢
果段入唔到波 場波就bye bye

btw
Allan好勁
踢到Kante咁

安76 tune半季隊波upgrade左
級數唔同就真係級數唔同

第一次買唔關佢事啦

今季Timing sponsor轉咗Hublot

拖肥比我感覺...要打贏佢會幾難踢....但要佢地主攻打返d中下遊又可能有困難

出現咗幾次都係食緊野

Daddy又扮嬲
明明啲西波係自己教出嚟

好明顯係舊派強權教頭 但時代唔同 而家個個球星都有自己生活/諗法 唔肯改變嘅話摩狗只會被淘汰

摩著得幾型，畦西裝恤衫有d似當年係國米咁
係曼聯著到成個廢老咁

摩佬開季首戰未輸過

摩狗：無錢買人 唔關我事

唔講更衣室
淨係戰術踢法都真係比下去

"If I speak I'm in big trouble"

因為佢唔會覺得佢教緊西波
只會覺得係班球員西而執行唔到

狼隊都係

摩二頭幾場4-0都著得好型

I feel my work was betrayed

I have nothing to say

76trun隊波真係有一手
Ac車仔皇馬都舞得掂
拜仁基本上一定要德人教 如果唔係d高層球員會唔高興

We did better , we are the better team

佢係曼都有咁著啦

技術差好遠wo 我地廢特仲好過佢

好似講炒大鑊嘅淨係有danny rose個垃圾

安76幾識用佢做拉邊playmaker
佢一拎波,攻中同左翼都向前衝overload斬埋去

咁仲用佢做咩 明明有其他人

到而家都未知熱買Hojberg做乜 廢到仆街

Lucas接近單刀
佢鏟得好靚

好打囉

拜唔係要德人
係要個球員會服既人
奇連士文都敗走

冇錢又要買人咪求其執件咁囉

摩爹11季開鑼日第一次輸

防中Allan 穩陣得黎控傳又唔差
已經好過我曼個幾個

我對佢既印象係成日咁著

嗰個係Doucoure喎

佢踢愛華頓呢個班數綽綽有餘嘅 係依家啲強隊唔會要佢呢啲十號仔打正選囉

爽撚到 條垃圾退休啦 屌你老母

摩狗以為咁樣可以激勵到球員掛
依家唔work架喇

睇錯

佢同winks 兩件廢人

上半場頭十分鐘有少少攻勢愈踢愈頹
下半場一開波攻一段唔入之後失波
失完之後完全唔知踢乜喺度亂咁搓
最後5分鐘鳩斬入唔到波
Daddy戰術

仆街 今季又李城 又愛記 仲有狼
希望曼聯完季有係上半版

拜仁N年前叫FC荷里活，你明啦

其實佢要建立權威無問題
圍內更衣室你咪屌

佢最大問題係下下係media公開插自己球員

費Sir私下屌到班友on9
但公開屌除左11-12 對轟 nani臨尾扭失果下佢公開屌之外
都極少會係公眾前屌自己友

Keane0506果季上節目屌柒Fletcher果d係垃圾
費sir就屌9佢同佢反左面

要嚟打交

Allan 頂個防中就好

d拜狗好撚大牌

勤力咪買囉

Winks青訓 做下駁腳果啲都ok

成班25狗迫害我摩爸爸
第一場就要捉鬼

摩狗快D 死就岩啦
又賴下熱狗無heritage 比你la

上季都係咁... 如果唔係冬天簽左般奴 我地真係下半版

又逼害daddy

呢個真

真

修咸頓出品 必屬茅柴

拖肥好勁

50-80分鐘 有冇中過龍

啲買人幾對版

可能隻16號打b2b又唔多後上，雙閘都係。

估摩狗賽後會賴愛狗洗左好多錢

好恐怖 今年西波場數實又上升
單係列斯聯我都驚
呢家拖肥都咁癲
冇易食指數了

我覺得佢哋夾熟咗啲進攻會破到少少密集

摩狗廢到 進攻睇比蛇好過

Matic
VDB/bruno. Pogba
Bruno/VDB

點解正選會出5號唔出sissoko

James 5 key pass
比676敗曬

同一隊

Ndombele剷lucas

冬天佢就會著到廢老咁
開季夏天佢會著suit既

熱咪同我曼一樣
鳩猜 中鋒無供應 落唔到底
中場壓迫無效 等波到
面對面交失
同Daddy教我地果陣一樣

佔中陣

Southampton(A)
Newcastle(H)
Manchester United(A)
West Ham United(H)
Burnley(A)

老豆個賽程

球球射右上角都唔入

睇完可以買人未

全部弱隊

5+8完全唔識用 on99

典型摩式輸波
失左波以為會有絕地反擊睇
點知愈黎愈閪半個機會都造唔到

同我哋以前Cleverley差唔多, 過多幾年就會賣去中遊架喇

龍都冇中好似

we are better team, we deserve to win

2個工兵
衰過mctom+Fred

shaw

有睇複賽後就幾場其實都睇到Bruno pogba 都會係邊線活動
又唔覺得一定會佔中

係兩個都可以俾到波 但摩狗用到碌柒 用返大肉腸好過啦

Fuck off

一日熱唔炒摩狗
一日都唔需要放在眼內

要啲中堅可以負責好大範圍嘅防守同埋兩隻閘要好攻得

其實daddy先係最需要傳統十號仔

唔撚明點解到而家FB啲gp仲有人迷摩 係弱智定點

有防守能力嘅10號仔（史奈達）

呢度都有幾件迷摩啦

根據sob打勁隊勁好多既數據
而家隊隊都咁勁 係咪易打左？

因為對閘廢 要有翼鋒

摩狗要11個都係James miler個類球員先得

季前摩狗拍哂片好有PASSION 架

佢而家熱狗手牌應該好睇臭雞發揮
所以中場傷出埋唔駛踢

佢而家係要十個miler 加一個C朗先得

係要9個簡迪+1隻跑狗

加一個可以係前面自己搵食

講真SON KANE LUCAS 上半場個人能力同意識好過我地果陣啦
但無form 有意識都無用

同一個會自己搞掂哂既中鋒

真 根本戰術問題
佢完全唔識tune

所以唔明熱狗點解炒肥普請佢

買人又無錢 摩狗又唔識用青訓

巴哥

想衝求其一個盃仔，12年無盃捧嘅big six

所以諗極都唔明 利維出名度縮 daddy出名要洗錢 兩個點解會走得埋

巴哥全能到仆街, 仲要Workrate 好, 下下爆盡, 擔到大旗
呢d 球員上一代多d, 依家好難搵

支持熱狗永續daddy

買唔返啦
而家真係世界級正中鋒
得返利雲

佢好似講過想11個都係艾c比利古達

佢係要巴哥+牙朗+洛賓+史尼達

可以做主攻支點，又可以打反擊，好屈機

因為e家防守體系唔同左 迫搶又多左 中鋒近年都少左好多

夏蘭特有無機?

高大中鋒 Kane
兩隻快翼 son lucas
黑肉場中場 sissoko
加埋摩狗愛將 toby
岩哂摩狗

狙狗新波衫都幾癲

仲有泰利、施治level 嘅防線，一句講晒all star 先有d成績睇

其實利維應該請安76先啱
但果陣大牌好似得摩狗available

應該好啱daddy，但daddy隊波冇錢買

傾同阿古路都係嘅

佢個打法依家暫時都唔係支點中鋒

記得宣佈佢教熱刺果陣
好撚多人話熱刺d球員好岩佢教

生晒銹

講返琴晚, 麥狗永遠都衝前柱做乜鳩
佢又唔係快, 衝前柱都唔係你衝啦
你衝前柱又完全用唔著你個制空能力

熱都有板睇 根本隊波肥普 果兩季已經overachieve左,
老細見d有成績又夠膽死唔買人覺得夠....再用多兩年就會咁

比起摩三季係岩
LKK vs kane
son vs 鳩推福/山狗
lucas vs lin

佢要中間條龍骨好掂囉

佢復賽後根本好多場都犯錯

標左幾次波失波
自暴其短

不過屌親佢又話咩 全勤仲想點

想佢lan

中間仲有大量盃賽

佢個能力應該係逗住, man mark 人地高波
另一個中堅標/衝前柱先岩

所以咪要買Upamecano 唔通靠白Lin條友標波咩

蘇蛇戰術係搵佢標波, 冰人去逗住包位

留返d 錢買右翼先

其實白lin 同麥龜都係同一類
最好應該係佢地是但一個拍拜利

30m Thiago 皇馬閘 都要諗
仲upamecano

人哋Coleman digne助攻力勁過我哋對閘好多啦

睇返拜利都有bug
佢禁區外好勇武
但禁區內發夢唔mark 人都幾次

前提要係要拜利唔傷
根本得 龜 冰同細緊係健康

近年最接近巴哥個種打法嘅應該得DC

麥龜已經唔多掂, 另外嗰兩件直頭垃圾

所以拜利岩標波
白lin 麥龜 逗

所以中鋒嚟講得佢哋兩個喺車狗踢得好

買到Sancho未

Agger

龜廢啲

Cap哂圖又點
都係白Lin錯㗎啦

同梳都好多時輕鬆俾人中出

仲有lkk

不過認真討論嘅話
琴日個球前柱係個龍負責
麥龜亦應該見到佢前面冇人前插
所以佢只需Man Mark身後對手
但佢隻手冇掂住對方又冇回望
所以佢係完全唔知對方位置
佢自己就衝咗去龍門個前柱位
對手就輕鬆走咗遠柱入波
80m買個全勤嘅垃圾
我就唔知值咗係邊喇

睇數據麥雞好撚勁又全勤，唔可以話佢

佢地會用失波數字屌番你
但咁就奇啦 如果失波少成條防線就唔駛屌嘅話
咁閪龍都唔屌得啦

人地依球大腳轉完邊大把空位啦
閘位依球封唔到冇乜問題

唔係講笑，上面啲大陸人真係覺得摩佬係受迫害

咁唔用失波數字去評論防線應該搵咩講

VVD控埋個波俾對面射, 咁咪一樣垃圾

屌唔係問題, 現實啲睇唔要麥龜可以買邊個?

成日走去封前柱位，其實前柱位啊豬啊狗都封得，淨得麥龜唔封得，咁做同逼白lin同awb做戰犯無分別

熱刺未來22日預計賽程
日期 賽事 對手
13/09 英超 愛華頓（主）
17/09 歐霸外 普羅夫迪夫火車頭（客）
20/09 英超 修咸頓（客）
22/09 英聯盃 奧連特/普利茅夫（客）
24/09 歐霸外 待定*
27/09 英超 紐卡素（主）
29/09 英聯盃 待定*
01/10 歐霸附 待定*
03/10 英超 曼聯（客）
*如晉級

老豆

冇話過唔可以買佢
但佢咁多犯錯都唔屌得?
vvd犯錯都一樣會俾人屌啦

不過熱身賽就算鳩數

btw, 買啱買錯唔嘈啦
但我會話80m麥龜係水魚價囉

咁撚多歐霸附加賽

屌梗係得, 犯錯就一定屌

不過睇返上季成條防線叫做算係咁

仲拜利
傷到變炸彈啦

上年都無cb可以揀
Skiniar Koulibaly Maguire 依三個揀

拜利喺到神枱級球員黎

個價幾高就佢自己都控制唔到
係so9一定要佢 咁都要焗俾80m冇辦法

但佢復賽後犯錯多亦係事實
成日用全勤做藉口護航唔俾屌 先係問題

中堅本身就缺市, 麥龜仲要英人點都有著數, 今季隻ake都要賣到40m

不過買貴就梗, 鄰居買應該60m搞掂, 水魚曼係咁上下啦

一個月三場

摩狗買佢個季傷前就勁
之後變撚左炸彈啦
仲j依條友

如果冇買佢 拜傷左 就要睇冰+ jones
Jones傷多過踢 姐係睇冰+ 文西/t
可能有一兩場mengi既

daddy 第二季一定有杯落袋

佢重傷完幾次出返嚟仲係咁藝高人膽大
個人球風仲係咁強烈真係幾難得

Ddg 拜利 都係有種 可惜既感覺
但有時打唔返曼高水平就係打唔返
拜係咪好似摩2 carry後邊 殺曬d波

無買佢應該留屎波, 到時就係屎+冰

呢個組合同自爆無分別

鐘斯同佢 兩個鬥傷得耐
出黎繼續鳩衝

咁冇買佢就唔會借走史波嘅

比傷患影響發展既球員

Bailey復出之後又唔係話好差, 普普通通咁
不過出親場都俾自己友跣, 都睇唔到啲乜

on99 fifa21 馬仔同上集一樣得83 rating

開始係咁放風有啲咩 alternatives

就算買唔到 sancho 都會 remain on the list

Rating睇黎冇意思，打咩位都會影響到
轉佢打既位可能又升返

下星期最後直路唔買人 直接做5678弟

冬天咪又係120m
下年psg賣咗包皮又大把錢追sancho

猁鏝車阿錫狼愛李列曼
我地啱啱好10弟

今年歐聯冠軍 10弟都冇問題 下年青訓返黎再挑戰英超冠軍

Manchester United are steadily making progress in their quest to sign Jadon Sancho. [Independent]

收皮喇垃圾木
留返啲錢黎買棺材喇格拉沙

靜啦屌

多: 120m 木狗:90m
多:120m 木狗:91m
........
........
多:120m 木狗:92m

progress

屌你木狗特登唔睇曼新聞兩日點知都仲係咩都無

成堆垃圾清唔走 一隊又淨係買得一個
領隊唔撚識排陣調動
班主唔肯科水 個ceo攬權又唔識管理
想爭冠？你個仔嗰代可能得嘅

見個POST推咁慢知咩料啦

psg聯賽連輸兩場無包皮真係差咁遠？

5場紅牌
睇精華成場好似打交咁

好撚癲
好似見到好多個Rojo係到飛剷咁

一次過岀5張紅牌
有今生無來世

咩事 臨完場都仲要咁激

屌牙個個禮拜段字都一樣嘅

睇左兩個月都黎

Reguilon睇左呢個曼fanpage嘅story

點解愛都入到咁多好野我地仲成碌柒咁

因為沙狗 只係想爭前4 但又覺得隊波有能力爭

尼鹿好似比人racist

反而我覺得係安76問題，堅有料

發夢官宣左Reguilon

可摸耳安76入曼呀？

主要係無咗施華 無咗個後防大佬
班友好似痴撚咗線咁

好似話俾人講dirty monkey

James勁到
又走寶

Reguilon 30M 都唔肯比，不如執7 左佢搞Disney算啦

以Sancho嘅Case去睇，Reguilon應該要壓到20M先會買

10M + 10M add ons 呀

昨日睇新聞係網上已經開始有英國曼迷屌鳩木狗格狗快撚啲買人，我諗隨著轉會窗一日一日咁倒數，但轉會新聞日日都係重覆果幾句既，應該好快會有木狗格狗BBQ睇

辛祖回家吧

Daddy

好撚仆街

普sir係咪仲等緊曼聯

係 James 嚟踢曼右
反正so9 鍾意佔中
又平又有星味

Alvaro話比迪馬狗吐口水

體育台成日搵唔到個post

球證話尼鹿9up，冇人聽到racist comments

成班細路仔
冇埋卡雲尼同施華呢兩位大佬真係俾屁鹿話晒事

Manchester United youngster Teden Mengi appears to have been given a new squad number of 43 for the upcoming season

新LBJ

肥安有說明書

有得免簽係咪76出埋人情牌

支持原陣開季

唔出奇

都係 嚟到曼又變76

咁雲迪碧克同甸軒咩黎？

話晒都拖舟師傅

但愛記中場同領隊都真係有料
後備仲有冰島佬 必要時夾占士打窮人版雙核都得
Full team計 愛記真係前6料

以蝗同曼聯關係, 曼聯買就起碼收30m

睇下你真係簽巴爾人地收幾多

免簽加減薪
你話呢
如果得曼聯買佢
佢應該死lur係皇就算

free俾你要你食哂600k人工都死

山齊士稅前底薪先300幾k
而家直接搵個600k

WELCOME SMALLING !!

佢都係留係皇馬完約，拎埋份人工然後轉行去打golf算把啦

愛記不如簽埋巴爾
想睇

條友有前科
串過美斯矮

屌你Dean Hen都計
咁屎波都係啦

連加特回復狀態都計

宗師咁耐冇出過
又計新人

Menji升上一隊擔正，又多個新人
唔使簽中堅了

仲有rojo b仔

下季回收chong
右翼又有新人

原來我地有大半隊新人

我迫不及待好想玩玩了

買得一個Donny
真係接近原陣出擊

goodluck 啦Ole
希望聖誕前你仲有得教

開盤Daddy 比人炒先定 OGS 比人炒先

一齊走

Manchester United play Crystal Palace in 5 days.
Transfer window closes in 21 days.

繼續勝利11人

DLLM 爭嗰£18M 聚籌左佢啦
沙狗真係死全家

眾*

雖然我知J league同英超既水平係無撚得比較，差十萬九千里，但每次睇我另一隊愛隊比賽時我都會諗，其實依家既曼聯做唔做到呢啲進攻出黎

合理情況係升佢上去做總監，維持返我哋傳統嗰種精神，再搵D一線教頭返嚟教

升sob做總監 再搵76黎教啦

其實癲軒 真係可以計既 本身幾年都係外借

無佢原本今年隨時係要買個龍 e家佢返黎就慳左唔少！！

佢地對住J league實踢到既

J league睇過現場 真係悶到嘔......

普帥就算啦 實力同sob差唔遠

Sob仲要係名宿

然後Daddy強勢回歸我曼

妹續咗約未

甸軒既防守範圍大過DDG, 打用高空轟炸，燒味波既對手用甸軒真係會安心過DDG

真！！ 熱身賽都睇到分別

唔計dean都唔洗買龍啦......

唔知點解近年爭標球隊同中下游球隊既實力越拉越遠
令到前列球隊對中下游球隊就好似睇住實力較差果隊俾人輪姦咁

做咩要用舔共FOJ黎形容我曼球員

今年唔撚踢啦 快啲頒獎比川崎

個個都識入波 琴晚到田中碧

屌打錯
CBJ先係

LBJ

咁就仆得街啦

Mengi應該係繼T仔後重點培養新人之一
睇下自己爭唔爭氣

都痴撚線，果啲青訓同新人個個都踢到識飛咁
完全分唔到邊個係正選，邊個係後備

兩隊人腳溝埋黎踢，仲要個個都fit到個體系
中場大島下田脇坂田中肯上肯落之餘
仲要有默契邊個上
進攻就連齋藤學今年都返生

曼聯要做到首先成隊都要理解成隊波個踢法先
同埋個個都肯跑肯追先

好柒

唔講個罰球擺前左令到入波，下半場換走拳王已經敗筆啦，3隻工兵中場踢條撚咩，淨係識得搵野賴，垃圾教練

而肥普仲未有波教居然

Alli係咪傷所以換走？照道理摩狗愛將冇病冇痛應該唔會咁快換

唔通等隊波去到水深火熱既時候再以救世主既方式回歸？

肥普無計，一場歐聯決賽搞到自己個人都崩潰左，成個夏天都未走得出場波

居然係咁
以為無隊想要佢咁大獲好慘

似係上半場中場失哂勢，想加多隻大黑腸專心打防反啦，又唔知三件工兵中場轉守為攻嘅能力係0

以肥普係熱5年嘅表現，我好想sob做dof，搵肥普黎教

今年聯賽比上年又難左
蘇狗執定包伏都得

明朗化左好多啦

下半場SON係咁出現係中間唔知又係咪佢ORDER
明明上半場打左邊好生

James 係愛記好岩踢 有度哥利同allan係後面

琴晚佢比人逼都維到波 長傳比波好準

好有球味

淨係搵Son開角球同罰球已經夠搞笑，令我諗起V92搵Jones開角球

係Strootman

Sancho Where Are You

第一場姐，老實講，唔好話我地球迷，連班數據分析師都未必知呢家嘅j rod係點踢波，打多幾場，比人開始針對都仲有咁嘅表現先講啦，綠木復季威左幾場都比人針對，表現都差好多啦

車利鏝前3冇走雞，跟住阿李熱愛狼齊齊爭4，垃圾曼有前6 都偷笑 仲未計leeds呢隊黑馬

諗起上年普狗愛狗蘇狗睇邊個走先

係架 可能比人針對性就byebye
不過呢一場個三個中場都好夾

James打右邊零回防

如果真係得vdb 1個
今季頭6收貨 唔怪sob
班垃圾board都唔撚支持
幫你博入歐聯出哂聲要買人都唔課水
唔夠錢咪用部分下季筆直

今季冇歐聯 下季又想追辛祖或者其他出名少少既機會都細左 （唔好用普巴 伊巴例子黎駁）
事實有歐聯買人一定好過冇（廢話）

早晨登鵰未

有預感daddy不拎到隻盃仔
已經排聯賽第2頁比人炒

對上一次夏季轉會窗買得一個球員係幾時

奠狗

咁辛苦拎個歐聯位返嚟咩都冇

求撚其比個大衛書本黎算數

木狗幾時辭職

死左了

今晚多有場德國杯，睇吓sancho踢唔踢

岩呀 不過d人都係鐘意蘇狗前蘇狗後
唔夠錢買sancho 未provide 咗列基朗，alex telles
仲未計去咗阿記既加比爾
我都幾相信頭先果幾個人名 蘇斯克查係有propose 過比格狗同木狗
但冇一個簽到 433一定要右翼但曼聯冇未打442囉
Vdb都買埋返黎 我又唔覺得蘇斯克查一定係死追433wo
兩閂出波廢 所以未彈出咗alex telles 同 列基朗

同埋叫蘇狗走果d 唔該叫埋木狗格狗走
唔好咁唔公平 咩都開領隊事

擺前果少少都要賴

唔好咁唔公平 咩都關領隊事

Reguilon Sancho
乜柒都冇 真係屌你老母

大聖爺d風肯定又係木狗d低級手段

幾隊升班馬都做到一腳波
列斯聯前場都做到，剩低係中後場都做到彈彈波
80m就係度自轉360

木狗真係好似小朋友同大人做交易咁

就算今年買得vdb一個
冇頭4點解收貨
班board仆街還仆街
揸住呢個陣容冇前4就係領隊問題大d wor
第4競爭者： 我曼 阿 熱 愛 狼 李
講正選同板凳我唔覺曼聯會差過呢幾隊

辛祖可否不要training 伴我曼征討

而家d曼迷成日接受唔到自己隊波實力唔夠呢個事實
成日話蘇B無戰術
我當哥狗嚟教
你而家曼聯嘅人腳執行到咩?
木狗根本只要有歐聯打搵夠錢就滿足
成績唔好就搵領隊祭旗
反正有一大班球迷幫我入領隊數

軌傾緊飯，點玩

入到決賽都冇人買

除左阿熱（歐霸輕鬆啲）都冇歐戰踢
我地咁多場波 拍落去真係冇著數
愛李專注聯賽 個威脅好大
咁多隊爭一個位

agger 就算而家陣容都至低限度aim頭4啦
除左軌鏝猁
齋講人腳唔覺同阿熱愛李爭得遠 甚至仲好過佢地添啦
中場般普vdb 已經贏哂阿熱愛李啦
前面馬綠福 都at leat係前6甚至前4水準啦下話

我讚成要前四的
但望下左右翼左閘
p lin jones 後備力量
真係陣容有咁好咩

連勝就話係般功勞
和輸就話蘇斯克查廢

有尾6我都收貨了

後備唔只p lin jones嘅
mata, fred, 麥湯, 馬迪, 細緊, james
後備黎講爭冠梗係唔夠
但唔係差到唔aim前4囉

福到左樽頸位
綠木呢個年紀 再加埋今季媒體關注
未開季已經兩單野 表現未必會穩定
得馬仔信得過 福馬綠唔係真係諗到咁top

個個都有屌格拉沙喎，相反迷so9果班成日攞格拉沙做免死金牌，但明明勝利十一人冇戰術果d都係佢問題

留名bin爆你

22歲就到樽頸位

都無勝利11人
次次80分鐘都有換人 咪屈

442/433
前場
福馬木（ig佬）
中場
正選料
般普vdb馬迪
後備料
Fred mctom lin p (lin p 係廢物）
後場
正選料
Shaw 龜 白lin awb
後備料
William smalling Jones 拜利 文沙 （除咗smalling William 其他全部都係文員）

我想問陣容有深度 深係邊

咪係
lin都未到

唔關年紀事 佢復賽後踢成點有眼睇

事實睇到晒啦

同意

心態問題，初初仲以為馬仔心態差，福仔係積極派，點知調返轉

綠木出事可能迫到木狗買辛祖
綠木根本未身體心理未完全ready做常規正選

我都想比你鞭
最理想係搵多個有返咁上下實力同佢3個競爭

最撚搞笑係Trashford有85

買人解放普巴
買人解放麥龜

4星weak foot想笑
隻左腳只係拎黎跑步

辛祖得3星

深在人多

吹大勁多
79就差唔多

我係蘇B真係唔知點換
特別中後場

咩叫戰術先
複賽後進攻轉咗打352/343 馬迪呀左中堅又有冇睇到先
又叫唔叫戰術先
轉打352/343 因為馬迪進攻既時候落咗一格踢左中堅 令到中場人手唔夠 一面對對手打442 迫普巴唔可以攞波轉身 要踢個波去冇創造力既邊路之後 成續就開始下滑

結果蘇斯克查既解決方法有兩個
1） 買個創造性好高既辛祖 令到對手有6個人包圍住係中場時 要曼打邊路既時候都可以靠辛祖既創造對對手做到威脅
2）轉442 加多一個中場解決對手包圍普巴問題

我又想問一下 反蘇斯克查既球迷 蘇斯克查邊度冇戰術
同埋問多一句 肥普係未來熱最勁都係1516排第2 都係冇杯 佢係曼聯可以留幾耐

最大問題
成隊得一隻真翼
果個係James

Halo 仲要還
中鋒位都係另一伏位

所以真係老閪都要簽個右路進攻點

點解唔鐘意so9就係迷肥普？

福都仲係好積極
覺得係能力同球商問題好多波決定做錯晒

2年都係咁撚樣

依家覺得開季綠木要雪一雪

福球技係進步左既 除左finishing
問題佢個踢法好極端
一係就摩狗時期球球同對面鬥跑100米
一係就今季咁少走動 企定定扮傳球大師同得閒鳩射一兩球
佢識得mix埋就好 sob呢方面都有啲責任要教佢

福去到呢個位，
一係就再上變準C朗級數（有c7完全體7成都要還神）
一係就keep住依家咁，浮浮沉沉，十場有兩三場好波，
但係都唔算得上咩大威脅

只係比較一個熱門炒咗蘇斯克查球迷想要既教練啫
其實仲有沙利 艾歷尼 拿高士文 坦克格
但 人地會唔會黎先

屌鳩佢戰術垃圾就一定想佢炒？

佢上半季都好似做緊跑狗架wo 馬傷個排更加
傷前個個都勁可惜

唔好玩啦C朗，復賽之後英超求其一隻左翼都好過佢曼聯啲新星永遠都係踢左一陣好波就當自己球皇，之後就不進則退

佢上到以前top fit蘭尼個級數都還神啦

拿高士文正呀, 重新執過晒啲form

迷so 標準擋箭牌：
1.所有野都係格狗木狗錯，so9無辜
2.球員無心踢，so9無辜
3.出面都冇選擇，屌so9冇咩意思
4.點解咁無耐性
5.後備冇人，85分鐘換人冇錯

又格劍

無plan b

又屌福同sob 講咗幾多次福上半季都係跑狗踢法，點會下半季突然轉做大佬，復賽佢都係啱啱趕得切復出呀小心啲處理個傷都唔得，同樣趕住復出嘅普巴都踢得好小心

上場仲無謂，佢咁需要空間去踢波嘅球員擺中間死梗，佢係踢無腦波，係未突破到個樽頸位，但係未至於要屌到蘭尼都不如呀蘭尼除咗成才個季其他時間都係畀人屌到上天花板

Sob 換人係慢，係勝利11人，佢咪講咗原因囉，個刻啲球員改變唔到局勢嘛咪即係佢嫌後備唔掂，咁管理層信佢，用佢嘅話，就應該跟佢方針換過班後備啦，咁唔做，我夾硬用後備最後輸波又係sob錯

你老味，未完季前已經追住Sancho d 新聞，

諗住拎左歐聯位可以搞得掂，忍到而家都係乜進展都無

仆街死啦全隊曼嘅管理層

廢人又清唔到，目標又買唔到，大大個Reguilon, Thiago 平平地俾你買又唔爭

鬧so b 勝利十一人係無撚謂

上季尾擺明開turbo 追前4, 根本無失分空間

後備踢成點對屈仔個場有眼睇

又冇話要賣走福或者炒咗蘇B 表現唔好比人屌好正常啫 佢兩個事實上真係好大進步空間喎

Mata幾次換出黎有作用睇唔到？ighalo有用睇唔到？足總盃明明可以輪換又繼續出bruno matic chur盡又叫咩

一定又唔關佢事

心態有咩問題
冇腦都關心態事?

唔排除個傷影響到福踢法或者唔去盡
所以更加要屌個辛祖返黎 格硬用福傷上加傷
福馬每季都總有啲小傷

停咗一日，終於狗咬狗

批評係佢地心目中= lan la，跟住問你有咩高見

四強對軌輪換?
同投降有咩分別

鬧so b 係無撚謂

佢做咩都係有原因 有咩錯都係其他人錯

Yeah!終於加速推post

福嘅話埋買辛祖翻嚟同佢競爭, 蘇B嘅話咪喺歐洲(最好德國或者意大利)請啲人入教練團幫佢囉

咁你有咩高見

咁歐霸對西維爾又點解釋呀

準c朗級
準山曹級都未撚到喇

準史達寧級都未有

復賽後9場3G3A
真係求其一隻左翼都好過佢?

表現反覆不穩係真, 但未至於一沉百踩掛

個場換人換得慢, 有咩好解釋
而家講緊足總杯對軌, 唔好拉開話題

睇下呢條片車仔中場點幫波，運返個波上去

明知兩閘用波唔好，仲推到般奴上到前鋒位
最記得有場對面6個人圍實普巴，封死中間
中場得普巴，邊路波又去唔到，般奴前面睇波
輸完之後般奴先間中返去幫波，呢啲就戰術呀？
傻嘅都知防中，中中，攻中3個合作嘅重要
專登分開哂佢，靠個兩閘做波？
更加唔好講傳中禁區內外個啲入攝走/企位
對面傳中時中堅企位，輪換之類

又嚟

So9排鳩陣係故意向高層控訴，so9係權鬥緊
So9次次記者會就算輸都笑哂口做訪問，你覺得so9唔care? No! 其實so9係更衣室大咆哮，仲用鐵棍教訓班垃圾
So9話留lin，嘻，一定係反話，都係口術一種，你唔係信下嘛
高普，呸！哥狗，呸！拿高士文，呸！最強教練已經係我地曼聯陣中

復賽後 我睇足每分鐘 可以同你講條柒頭福真係好撚on9同廢

明明琴日樂也融融咁

尋日係星期日

我絕對支持比時間蘇B, 但係佢做錯咗都要死兜真心on9

證明音樂可以Heal the world
一唔傾歌就狗咬狗

福果種廢係你90分鐘都見到佢痛腦咁踢
盲牛咁
有g有A又係靠靈光一閃

喂大佬咁你打後備算啦
博你閃到一兩下 正選真係出黎把撚
成日鳩跑就算

冇腦咁踢*

坦白講我又唔覺james halo會廢過列斯聯果d
不如話佢諗唔到點樣改變到局勢好過球員改變唔到局勢

買唔到人係木狗既錯
但戰術差 唔換人 唔尊重後備就係so9問題
個人覺得so9未夠班教大球會
比呢班人腳 中下遊教練應該都做到
除左椰子

咁岩嘅, 我都睇足每分鐘喎
shaw 傷前我俾70分
唔覺英超求其一隻左翼都好過佢

Sob唔係名宿肯定搞唔掂
但名宿真係對穩軍心/老闆信賴有用
同埋起碼其他名宿喺media上面屌都比面就住就住

佢憑話一個唔出場既球員改變唔到
佢自己都係大後備黎

啲名宿煩撚到仆街, 又勁雙重標準

TRAORE SET FOR VILLA MEDICAL IN FRANCE

Earlier, we reported that Aston Villa have agreed deal with Lyon to sign forward Bertrand Traore. The deal is worth £17m plus £2m in add-ons.

AV贏波買右翼

肥普幾時黎

而家後備邊個有當年蘇sir 水準先
連當年小豆水準都冇啦

史高斯勁定派路勁？

點解要出連加特唔出mata?

馬仔心態真係好差 冇鬥心

普巴有價好賣 寧願染頭髮都唔比心機踢

麥值唔值80m

辛祖根本唔值120m

早知尋日dum多啲歌上嚟

洗錢仲多過我哋

Welcome 柏豪（80m)

你唔出佢講經咩
比美斯你都冇用

教咗一季半Tune唔掂啲後備
我唔覺得Sob可以獨善其身
當然後備質素唔掂佔嘅比例會多啲
後備廢 8:2 SoB Tune唔掂
而且唔覺得Halo, Mata對戰局冇幫助
至少依兩個戰術執行力唔會差先

根本就要咁不嬲都話sob 同依家班教練撚唔掂戰術就好加啲戰術專才入教練團

辛祖就直頭係必須咁樣至少有4個可以信任嘅前場打front 3，輪換都唔使咁驚

但某啲球迷就得個屌字真係百屌成才咩，日日咁樣一班人屌，明明隊波季尾衝上頭四都屌到好似世界末日咁

屌帥幾時黎

隊波最大既問題係木狗同Glazer
換咩教練咪一樣

其實雙方都係一場賭博 你可以照樣擺般奴上一格 賭對面封唔死普巴
對面都一樣賭緊 對修咸場和波就係蘇斯克查賭輸
對水晶宮果場就賭贏
同埋對面6個人防中路係區域既防守 普巴一拎波 就面就會 收窄區域 唔俾普巴轉身
結果般勞落返黎拎波 一樣都會面對到同樣問題 唔俾轉身 收窄空間 被迫回後
傳中入攝都有練過 都見到馬係攝前 福同木都係企k角位 般/普就係zone14
同埋講緊蘇斯克查係有諗過點解決呢一個問題 都有改變自己戰術既諗法 宜唔係冇戰術

教練團呢個point絕對同意
但覺得係成批換咗佢定係加幾個新既助教會比較好？

如果係加新助教既會唔會有權鬥既問題出現？

（權鬥問題係曼聯既管理團隊常唔常見？）

後備個班係狀態差>質素差
場場都係勝利11人
就算有得出 都係中前場成隊換哂
正常都係 呢場輪換a 下場輪換b
咁條龍骨唔會斷 仲keep到form
成條骨拆哂 踢條撚咩

屌蘇斯克查無戰術真係呢度既月經黎

但阿迪達係阿仙奴開始見到隊波有改變同埋俾人吹奏佢隊波既戰術，屌蘇斯克查無戰術應該好快又俾人炒返起

買sancho如果係攞黎同福爭，咁即係買sancho加強右翼根本就唔係，仲有james打左翼順過右翼好多，如果夾左佢去右面，害左條右路仲影響佢表現

無可能成批換，當年椰子咪一炮過換晒費蘭同梅倫史甸佢地結果咪仆直

上季特登搵返費蘭返嚟都好明顯係信唔過sob 啲戰術運用嫁啦，只係費蘭其實都係上個年代嘅人，麥堅拿就未夠班

其實唔使多，入一個戰術運用好嘅人，麥堅拿主力做返data analysis就夠

肥普用左幾多錢 入歐聯決賽
So9用左2億 連哥本哈根都贏唔到

同v92 摩佬比, 唔通而家隊曼又冇改變咩
隔離飯香咁解啫

對面封死普巴, 馬迪同麥龜就要step up 去幫手運個波上去
佢地兩個季尾齊齊跌watt 都有影響

so9一黎到嗰十場，人哋咪一樣酸到出汁
風水輪流轉啫

sob唔會冇戰術，但反而經過咁多任領隊曼聯套戰術踢踢下都會踢翻朗尼後期時代個套先奇。
一半場陣地成班塞係左邊玩雪榚桶撞牆，冇晒位就cup翻右腳大位鳩射or大腳bam比右邊燒緊野食個RB。永遠都係咁喎。

拿高士文 里昂用左幾多錢入歐聯四強

哥迪奧拿洗左 5億連四強都入唔到

權鬥應該係美國佬派（格狗木狗為首）同元老派（卜比sir 費sir佢地）
一開始費sir 無選擇之下揀咗椰子衰咗，結果木狗順利揸晒旗，點知v92同摩狗衰晒，結果元老派成功搶返主導權先搵sob 同費蘭嚟教

依家買唔到人，除時有權鬥因素係入面（格狗可以慳錢，木狗可以睇元老派再仆街）可能ff太多

又狗咬狗

結論 哥迪奧拿廢過肥普

18/19 蘇sir 1蚊都冇洗都入到8強
13/14 椰子洗得27M買爆炸都入到8強

結論: 蘇sir > 椰子 > 哥狗

就讓暴風雨來得更猛烈些吧

而家傳熱搶regulion

恩哈路馬達占士呢三個我覺得換出嚟點都有用, 你故換P同廢Lin嗰啲咩

唔講以為入左大學論文谷

正常啦 應該大把隊想簽

你覺得

其實好想加拿有offer借走
出去英冠學下野 好過又浪費一年時間

加埋杜靴迪雙翼齊飛
諗起都扯扯地

之前好似有料話木狗要要loan fee 同一蚊人工都唔出搞到無人肯借？

木狗一定要借嗰隊比全部人工
心唸20k就手緊 Phil jones就100k輕鬆比

估到你班咸濕仔

2女1男玩扑game

正濕鳩黎 一陣又好似高美斯咁

講自己意見又唔撚比呀

辛祖可能真係有機會黎 多仔借左皇馬個小將
曼聯大大力轟落去啦

佢留低起碼有卡膠教佢嘅，但經驗真係要靠外借累積，屌鳩佢碌木狗

琴晚有無J下佢?

一隊又無得出, 踢u隊根本無意思

你又話比短裙相我地j?

無，半場打機，開波先睇

我曼英超幾個成到材嘅青訓中場中都冇外借過
史高斯, 畢特, 費查, 麥湯

當然唔排除外借有用啦, 但我對我曼養仔有信心

一見到呢啲權鬥就諗起半澤直樹

買到辛祖同烈古龍啦咩

隔離軌就等今晚打飛機
等地就喺度等降班同木狗幾時死咁

加油啦巴打 捱過就無野

我係軌連續24小時高潮啦

佢哋今個星期好似對利物浦，如果俾佢哋贏到既，佢哋真係會打飛機打到唔知點

打丁好過食煙
唔洗錢

睇下d 調教凌辱發洩下

叫

有無著短裙
你有無扯旗

贏到利物浦 我唔介意啊
最好打和啦

成績行先vs搵錢行先

垃圾

我幾時先轉到會去曼聯呀

食下煙好閒 賭就唔好掂了

好似軌咁 今年成績差都可以賴林伯
管理層都買晒你想要既人
曼聯 木狗 買雲迪碧已經係恩賜
成績差都唔可以怪晒蘇斯克查啦
Dllm 衰極都同蘇買返兩三個人黎啦

如果對閘係咩marcelo, carvajal,d alves個啲
或者依家利個兩閘就梗係賭，反正一樣造到波
但依家就係突顯自己球員嘅弱點黎對賭
令兩閘睇落更加幫唔到隊波
普巴仲係間唔中自爆，搵個抖住推佢上啲好難？
如果般奴返落黎幫波，彈完放俾兩閘
閘只需要放長/短俾翼
翼又可以彈俾中場/閘再跑落底出波/出大位射
不斷形成3角形去波，呢啲以前又咪咁踢
依家其他隊又咪咁踢，係佢就最特別玩佔中
入攝就真係咪提，間唔中先有一兩場係正常
岩岩黎個陣仲好過依家，個陣普巴仲會殺入去
依家啲默契差到，一係就等波到

有無人接落去
呢串quotes就出到論文

仲有４個ＰＯＳＴ就見到sancho

今晚就見到

多仔正選

仲有幾日就有bbq睇

好撚貼切

柒少陣啦每分鐘
淨係對維拉 永昌官 Sheffield
都已經可以話佢有份carry嬴波

嫌sancho貴又無錢買, 咪去追啲40~50m貨色囉, 再唔係咪搏下james呢啲料

明知要右翼乜鳩都唔買, 又要夾硬搵啲唔啱位去頂

依家個董事會其實係咪除左費sir，全部都係格狗收購曼聯後先安插落黎既人

40-50M 蘇sir 睇唔上眼
佢寧願唔買都唔會求其買plan B

我記得之前好似有巴打重幫緊木狗護航, 話咩木狗做野係慢應該要吊, 但係就冇理由要吊木狗定陣同多仔玩壓價

而家壓到差不多開季啦, 都重未買到

睇average position bruno 唔係推得特別上, 佢確實係連接到中場同front 3
更大問題出係右翼度, greenwood expected threat created 比較低, 同右閘都唔算夾

費sir 都係掛名下嘛？

依家快啲DUM多幾隻Plz

格狗真係cls, 咁多年一蚊都無出過，仲用曼聯賺番黎錢還佢自己之前借既錢
近10年黎拎左100m息
仲要啱啱再借多140M

各位獌狗好👋🏾

我上水報平安呀

如果無plan b咁佢自己攞嚟衰

Buendia, Thauvin, Neres, 是但一件都好過搵8+14甚至21去頂啦

加油💪🏽

準備加入反曼

佢係掛名，但你諗下佢教咗廿幾年，佢在位期間基金上攬晒所有權好多嘢上有政策下有對策

你諗下班名叔屌邊個最大力？v92，摩狗，普巴應該係頭三位。v92同摩狗都係木狗搵返嚟，普巴就當年同呀sir......

Sob上位之後名叔黨係集體護航，連同佢唔熟嘅都無出聲屌，唔似單純加利仔個啲同sob fd 子咁簡單

唔知佢點諗，可能佢擔心有左plan b，以後都好難再有plan a

咪即係好似有一個仆街向銀行借咗好多錢去買一個細路，呢個細路好生性，靠自己都可以成才，仲年年幫屋企搵大錢，但個仆街老豆無幫過個細路交學費同俾創業需要既錢佢不特止，仲年年都問個細路拎家用一樣

仲要個細路幫個仆街還佢問銀行借落既錢

下季佢幫自己諗定plan a返挪威捉三文魚啦

#mufc’s efforts for Sergio Reguilon have hit problems, with the player not convinced he wants a permanent transfer without a buyback. Real Madrid is the club of his dreams, and he’s hesitant to largely give up the chance of playing for them in the medium term #muzone [A Bola]

人地當你曼聯臭四咋

依隊波既問題管理層大過教練球員多多聲

我夠膽講so b 費sir後legend 黎講數一數二
banner 有20LEgend
又有you are my solskjaer 歌
無負面新聞
人緣都好好群星拱照

同sancho very close咗幾個月 肯done deal未呀屌你木狗

今晚u23 好似開季

我睇係今季中就炒 條撚屌根本唔識排陣調動 復賽後連出去嗌下提場都懶

鍠青訓有依個唸法好正常啫
好似八，九歲就踢鍠

我哋lingard 都係

蘇蛇無名宿光環, 應該捱唔到般奴嚟救全家

平時條友好識做乜都笑笑口, 唔似得v92摩佬呢啲得罪人多, 自然少啲敵人

雲佩斯有屌過蘇sir 輸波仲笑笑口
其他名宿就好多都收咗口

唔識排陣贏到鏝軌三次
打強隊3412效果好好 又唔係佢功勞

正常上半季就炒撚咗啦
唔好唔記得廢P踢防中個啲傑作

P踢6號位係v92講先
但真係無點用過
反而隔左兩手so9先用佢英超打防中

佢季尾係衰驚輸, 臨場保守+信唔過班後備keep住勝利11人

排陣根本無乜問題, 右翼唔買人搞到廢右路都無得怪佢

Share一首啦 廢事

真係好正常 仲要馬德里出世wo

咁telles啦 20m車埋去

摩狗都用過呀

摩狗用過啦
廢p話領隊想佢踢咩位都得
摩狗掉咗佢去踢中場

咁一定啦，佢淨係一招cultural rebuild 已經好收買到人心個陣正正v92同摩狗搞到曼聯唔似曼聯

但背後元老派一定有發功，依家其實sob都唔衰得，佢衰咗木狗格狗又會趁機再干預多啲足球上嘅嘢

P係摩三季個時，好似第二場就係防中位派膠失波，之後就再乜點出場

可能啲波西到我唔記得左
對佢幾有好感 但落到場又真係幫唔落

佢算真曼嘅
不過仲未搵到自己最佳位置

尋日先話戒煙戒賭

#mufc have paid £209m in the last 5 years to fund the Glazers’ ownership structure: £120m interest plus £89m dividends.

[via @SwissRamble]

File closed

人地當曼聯 臭雞咋中出即飛

睇呢啲咪好似好近咁，但落到場就企到去馬隔離
完全斷咗個連結，對面又唔俾馬迪普巴轉身
結果就睇兩閘同中堅表演，馬迪有時又企左閘位
中間就得返普巴一條友，要般奴跑上跑落跑到癲
簡簡單單進攻個陣轉做433
放普巴lcm，俾佢踢返呢個位，般ram一左一右
般又可以落去rcm普就上去不斷拉位串連兩邊
馬迪cdm做下駁腳就係
麥龜又多幾個人傳，唔使再360
皇巴拜利曼城巴黎又咪係咁踢
防守先踢442/423/4141個啲

牛尾巴靚到

唔明點解唔用多啲左腳
死都要扣返右腳

所謂過人就得呢招
仲要過完人又係踩停個波唔知出嚟做乜撚

比人盲反

而家先見到福仔紋個QR code喺個大脾位

慈善球王 payme link黎

過完人好心第一時間出波比人好過

普巴 bruno 馬迪中間條線唔幼呀
我又唔覺得係完全斷開咁誇張

如果買到sancho 佢拉落少少又有多個outlet point 俾中後場俾

woodward真係當曼迷流架wor

諗緊今年轉會PES

Dllm死木狗，一係你自己踩埋落嚟教唔好坐看台眼望望

左腳地波出俾ighalo 就岩岩好
一啖砂糖一啖屎

時間停止過完人等於冇過

唔奴ut 同pro club 就轉會啦
我都諗過轉 但忍唔到手訂左fifa

係咪真係冇人再黎

綠木頭幾輪應該要坐bench
又唔會出halo
唔撚係要出james呀嘛

係

出連加特

lingard

成場 嘅砂糖成份都勁少
我地都係食緊屎
有球半場前面無人推大步自己單刀都得
福推到甩下甩下 要傳多腳俾Lin 後上 結果俾人迫失

今季即係pes20 加轉會咋喎

Friendly 個場 James 唔差喎
不過打左面好啲
應該出lin多

睇番成場先講啦，精華球王
果場柏豪屌打佢啦

sancho 咩情況

完了吧

收到風唔想去垃圾曼扮米老鼠，都係留返係多仔先有前途

如無意外

如今開始該好好出LIN

應該會簽到人gwa

放下無能高層woodard
才能追求山曹

軌油王科水440M
曼格狗吸升89M

連登軌: 我地賣世三莫拉達筆錢都未用

印定波衫
有ching話1000 Post前會簽到

錢就似沒存在

ok 收到

格狗全家幾撚時死，已經唔望你俾錢出黎，仲要年年貼錢俾你
宜家買個人，你班仆街又阻頭阻勢，成家中武肺死喇

Glazer班pk每年分dividend 分到傻

sancho: 屌你老母格拉沙

個ffp係廢既，只要油王話依筆錢係借既，已經可以任課

連猁狗個度宿班主都科咗75M
格狗真係死全家都益咗佢

之前玩過下 搞唔掂 d動作好生硬

要成家肢解啊佢班仆街

真係仆街黎 管理已經做得差 仲要金又唔課 不斷cap 曼水

痴撚線 如果無左格狗 曼應該年年億幾買人都唔怕

不過無格狗 又未必有咁好既商業收益

木仔睇住連登po嚟deal

格拉沙都無乜銀 我忍
木狗傾deal似碌撚 你要小心

其實如果無格狗呢隻吸血鬼，將每年派息俾股東同還錢俾銀行既錢用返係隊波既足球發展上，曼聯既財力足唔足以同油王球隊比擬？

啲收益都係畀佢拎走嘅咁不如唔好賺
當間球會係提款機，真係cls格狗木狗死全家

又咁講....
做腦細緊係想有收益落袋 唔通會想做蝕錢生意咩

但係球迷眼中緊係最好科多d錢 賺唔賺又唔關佢事

睇完曼盤數唔洗諗Sancho 了

120m 莫講話武肺時期，平時都肯定唔會課，

轉會市場已經可以收皮等開季

復賽後 聯賽未輸過攞 攞21分 都要屌？

FIFA生硬好多喎
利申打開FIFA

賺錢拎錢唔係問題，但係佢拎太盡呢應該要出手個陣就打退堂鼓

以搞生意嘅角度佢算成功添，無乜邊隊波做到曼依家咁賺錢，但係呢間係球會嚟，球場上嘅成績先係主業，佢依家搞到隊波副業好成功但正職失敗.......

好似蝗狗咁就算贏波，踢得唔好睇都要炒

唔知點解Pes睇落勁怪

Pes依家就係差個ut 同pro club 有嘅一定轉會

可惜爛泥扶唔上壁

好快會揸乾 到時球會賣盤孭住條債都一身蟻

唔企出場邊嗌 都要抄

何輝一早講左話曼聯球迷唔好一廂情願覺得球會一定以足球同成績行先，要接受曼聯係一間生意球會

我都係為左pro club而仲FIFA緊
講真PES20 d畫面動作流暢好多

佢肯賣盤 曼聯真係唔驚無人接手

但係fifa 個pro club同ut贏太多
上年幾百蚊玩足一年ut

Pes個單機career 都贏晒fifa
Fifa係贏版權 pro club同ut

我就調番轉，FIFA d動作好撚慢

聽到個英超音樂投入多d

對上一次玩FIFA同winning已經係Ps3年代
果時感覺係Fifa放甩Winning成條街，果時winning既操作性好差，AI又垃撚圾

原來唔覺唔覺Winning已經追返上黎？

咁多年一直都係洗自己錢，仲要貼錢養埋個仆街班主

我對上一次玩WINNING 已經係PS1 去鋪頭買save 卡先有球會旗

FIFA pro club 好多年冇改過
其實呢個mode 有好多位可以搞課金, 我覺得會有好多人課
例如課金可以用好似2K myplayer face scan 咁scan 自己個樣落去
自訂球會logo, 球場打氣banner etc.
特別慶祝動作 (成隊一齊做)
加後備位, 可以換lobby d 人落場 (人多球隊用)
甚至可以boost d AI 球員

有冇人同我一樣覺得pes 入面啲人嘅動作好唔自然

Bruno唔落黎
白連 M5. Matic
0. 0
Awb. 0 Pogba. 0. William
Bruno. 0. 0. Ford
Greenwood. 0
0 0. Martial. 0

Bruno落返黎
白連 M5. Matic
0. 0
Awb. 0 Bruno. Pogba. 0. William
0. 0. Ford
Greenwood. 0
0 0. Martial. 0

Bruno 唔落黎既時做 後防傳俾普巴 普巴俾6個人圍住 焗住傳返俾後防 後防只可以靠傳去awb William/shaw 去進攻
呢個時候rashford會落返黎拎波 傳波俾r10 如係shaw 佢會同r10 做under/overlap rashford 只要俾到shaw 咁就explore到為咗追rashford 而跟上前 對手右閂空位
Rashford 亦都可以俾係中場遊走Bruno 繼續組織 又或者俾返已經面向對手既Pogba

Bruno 走返落右中場
M5傳俾般/普 對手只要6個人繼續區域防守
隨非般普可以做到第一時間傳送 再加上r10greenwood 一齊向向前閂咁先可以做到向前傳較果 但犧牲般勞係前場自由度 同埋只要永遠緊迫Bruno Pogba 佢地都係要傳返後防

其實蘇斯克查可能想轉打442都係想長前放多一個LCM
宜又唔會影響到Bruno 打cam 既自由度 所以先買VDB打LCM 又唔一定要追辛祖

依家既pes都仲係ps3年代既機械人動作咁？

完全唔覺得曼搵到錢係因為格狗
純粹係曼仲食緊以前費Sir嘅老本
先可以有咁多sponsor 同埋其他商業合作

對上一次沙地油王傾
格狗可以狗到賣股份但唔包控制權

fifa真係贏版權
前年打world cup 2018
同埋打歐聯會特登睇足pre-match為咗聽主題曲

但euro 2020好似畀winning贏咗?

睇咗陣gameplay 都係覺得啲動作差fifa 少少
反而啲人樣 background整得幾真

Yes

唔係呀 另外個個話整樣似 但我覺勁怪
一笑個樣成個喪屍咁

咁佢都係睇中呢點先買曼聯啫
覺得曼聯係商業上有好大既潛力

所以早幾年先聽到有攬炒派，希望隊波成績仆哂街，就算降班都無所謂，最重要係令到格狗覺得隊波已經無商業價值同派到錢俾佢，逼佢放盤

Bruno 唔落黎
Bruno 落黎

手寫

手字J咗

睇嚟好多曼巴打pro club 有冇興趣開個club一齊打

Porto have lowered their asking price for Brazilian left-back Alex Telles to 20m euros (£18.5m), with Manchester United interested in the 27-year-old.

唔一定下下要拉馬迪落中堅姐

仲唔係有野，黑店信唔過

手寫戰術大師

死格狗 cap左咁多年水
今年拎返20m出黎幫補下都唔得

真定假呀？ 黑店會咁平賣隻星級左閘？

Dalot

咪係，賺錢最多都話關木狗事
就係因為格狗請左木狗？

年尾28歲喇, 差唔多啦

邊撚到星不過唔肯俾30m買reguilon
就求其買telles算啦

Man United are still trying to sign Jadon Sancho but Borussia Dortmund coach Lucien Favre believes a deal will not happen before the transfer window closes.［曼晚報］

'Thiago Agreed Terms With United' - Bayern Munich Chief

Jay brings you the latest news direct from Old Trafford!

Check it out here;

唔係永遠一定要 但上季複賽兩個月俾我睇到係咁 如果要三個中場多d配合要時間
同埋要搵個馬迪替補去做 馬迪老了 唔好再跑上跑落

快

今日Thiago
聽日Sancho
後日Ben哥
大後日Reguilon
之後不斷loop

men 成日幫木狗洗白

而家家埋Alex Telles

最後deadline 簽bale or costa

咪玩啦Bale雪到唔識踢

最後結果會係80m grealish
資助佢地今年買英冠仔 king rashica martinez條數

我雙修左幾年發現
pes 球員動作姿勢都整得好似
個人仔都硬淨d
但係d graphic麻麻
跑步跑到好似溜緊冰 特別係條褲
隻腳點郁都係hold住一個形狀

雖然真係好想要sancho 但木狗覺得支那肺炎下太貴又r成兩個月都r唔到折就唔好再係到lur地啦 人地都講到明一係120一係唔好買一個仙都唔會平畀你 唔肯畀120就轉target啦好嘛

跟隊 踢法似鳩福

Thiago 應該吹水啦
黎埋個中場真係唔知點排
左閘皇馬個隻搞唔掂就簽telles 啦
之前係鍠疤都簽左兩隻幼閘
玩幾年都有人接班

跟隊 冇fd同我玩
冇打過pro club

唔用大碌就用大碌加錢換啦

Manchester United closing in on signing – Negotiations reached ‘maximum intensity in recent hours’

Real Madrid are still holding out for a buyback clause, however, Diaz seems to suggest their is a flexible stance, and that the transfer fee will be around €25m, depending on the formula of the deal.

Marca’s editor reports negotiations for the move have reached ‘maximum intensity in recent hours’. Manchester United is considered the ‘perfect destination’ for Reguilon, both for the player and for the fee Real Madrid can expect to receive.

Whilst final attempts for a buyback clause are quite possible, and mentioned more than once in the article, there’s no claim the deal will fail if that isn’t something Ed Woodward considers appropriate.

意甲11人都係賣得11m

Koulibaly 賣70m

Los Blancos hope to receive £21m but are keen on a repurchase option for June 2022. The last point is what is holding a potential deal up.

#mufc have paid £209m in last 5 years to fund Glazers’ ownership structure: £120m interest + £89m dividends. In fact, in last 10 years they spent an extraordinary £838m on financing: £488m interest, £251m debt repayments & £99m dividends. Took out £140m loan since year-end

因為買高利巴尼果隊係曼城，買史波果隊係羅馬

上面好多人話簽唔到sancho ，求其都要簽右翼呀嗎

得羅馬有興趣仲可以點

可跟 踢法似Thiago box to box 但好少上前

但都無理由簽個哥爾夫球手下嗎

自己用好過啦

都仲未計咁多年來用曼聯收入還債還息

格拉沙：「我想留在這裡，這是我的願望，我不想離開，我一直想成為隊中重要的一員並為自己贏得財富。我們不能說這是一個好賽季，因為我們沒有贏得贊助，對於像曼聯這樣的球會來說，沒有收入的賽季並不會是一個好賽季。」

「商業活動的安排很密集，我們需要一支強大的機構來爭取每一個贊助，但當你為一個大球會R 贊助時，經常都有比賽，而我已經習慣了。我們成功R了三次巨額贊助，但我們都窮了，我們非常接近我們的目標，我們相信我們將取得贊助，但可惜那沒有實現。至少在本賽季的某些時候我們約會了出色的機構，而且取得了會面資格，重新獲得我們應得的贊助至關重要，但是這還不夠，我們想爭奪首富。」

巴利廢極都有傳中 射波 同獅子搖頭

細緊:我能否立即解約並返回羅馬？

Negotiations between #mufc and Real Madrid for Sergio Reguilón have intensified in the last hours. The price will vary depending on the final agreement but it will be around €25m. Real Madrid are still looking for a formula to get him back after 1-2 seasons

仲要每當曼迷見球隊既債開始少，覺得應該好快就還哂時，個仆街就再借過

就算出到手寫我都係搵片算
最大分別係進攻時防中抖住，兩核可以更前組織
兩閘永遠有人幫而且唔使做太多嘢
怕防守唔得可以一閘上一閘留，當半防中

box to box但好少似上前係咩打法？

姐係唔會上到好前 入禁區個種 係禁區頂抖住

仲有人覺得屎波同咕嚕巴利同一級數 甚至屎波勁啲

@寒廢

之前唔知聽邊個講話懷疑高利巴尼係咪報細數，根本唔係91年出世，無理由呢一年突然跌walt跌到唔識踢波咁

學迪馬狗咁 放完暑假直接去新會報到就得
唔使sell 咩buy back

姐係傳統8打法囉 只係唔知點解近年描述 B2B=8號打法

咁你邊個box to邊個box

球迷: 買唔到山草 求其都要簽右翼!
木狗: 咁買柏豪law
球迷: DLLM 柏豪80M咁貴
木狗: 咁買 brooks law
球迷: DLLM 降班仲要咁貴 又無數據 阻住綠木上位
木狗: 咁買巴爾 law
球迷: DLLM咁高人工 又扮傷打Golf
木狗: 咁原陣開季 law
球迷: DLLM 2個月咩都買唔到
木狗: 問多次多狗平D得唔得
球迷: DLLM 人地話咗唔平 仲要死追
...

係禁區頂執second ball 執唔到就全速跑返去 體能升到90幾

木狗： 咁唔簽右翼 補強其他位囉
球迷： DLLM 右翼又要真空多年

自己小禁區>自己禁區

如果最後簽唔到辛祖用90M簽左閘+中堅/防中

右翼繼續用返綠木+占士 接唔接受到?

格垃圾家族真係仆街嚟
當年俾sky買咗咪幾好

爛牙佬20m

當年費sir唔退休會仲好
格拉沙家族仆街死啦 正一吸血鬼

#ManCity have made a formal offer of €89M plus €5M in bonuses to Atlético Madrid for José María Giménez (25).

JM Gimenez

爛牙佬唔係踢左邊嘅咩

明知無翼都要打有翼陣 呢個先係問題
倒番轉咁講你套戰術要求有翼鋒 但你陣容無翼鋒
咁你話成個教練團隊做緊乜

算吧啦 唔簽老野
60M簽中堅 +30M簽域基朗 唔好?

你玩撚晒啦

綠木 其實做到翼鋒 只係佢唔落底姐 但事實佢踢翼係無咩問題
只係好多人期望佢踢中鋒位多D

買唔到右翼都係佢踢埋架啦

佢既盤扭作為一個翼鋒明顯唔係個回事
唔係話差但唔夠囉

41212

Reguilon deal.
Manchester United are considering a move by days but won’t pay €30m price tag. Real Madrid also asking for a ‘buy back clause’. Personal terms not an issue - Reguilon wants to join #MUFC. Opening bid to be submitted soon. Sevilla: out of the race. 🔴 #ManUtd

咁又係，個球員一心要走，根本就留唔到

完全唔知佢想點
又係個啲想喺蝗留位又想踢強隊正選啲人黎

Zidane has a preference for Ferland Mendy and Marcelo. Reguilon knows a move is the best decision for his career.

[ @MARCA ]

擺明等細路退落黎想番去接班

咪兒蝗夢
咁而家曼聯要佢咪踢住先d賤種西狗

條友肯定想Marcelo 踢多一兩年之後就返皇接班

唔覺得佢夠mendy 爭

Buy back 冇70m起跳
都唔好應承

上年佢都踢得好過mendy wo
係拖舟唔鐘意佢

正常sob 唔會想買依類球員 佢買親嗰啲都係想黎而且係想喺曼長遠發展 而唔係嗰啲黎嘅時候已經預左走

拖舟唔中意都好難有位踢 望下James bale 就知

可能而家蘇b同我地心態一樣
是撚旦啦好過無人，木狗買到人已經係恩賜

下下都personal term is not a problem
睇到煩

set幾多都無用 到時人要走咪又係續約死死氣完約前一年 賤賣 好心咪撚幫賤種練兵 球員都講明會走 就算唔set buy 佢完約都自由身走

列古朗是撚旦 黎唔黎都冇咩感覺
又唔係做到必然正選

我要右翼呀

所以佢而家咪諗走lo
兩三年後無人知拖舟仲係咪教緊啦

真，不過有人黎就算啦
論能力佢真係唔錯，其他野再算啦

sancho今晚踢埋代表多仔最後一場好上機啦

真 多個正常人用下咁only
無咩解決到問題咁濟

唔玻璃咩

話唔定踢踢下唔想返去呢, mendy咁當打, 未必爭贏. 呢邊shaw 咁玻璃, 得個bw做後備. 當借用囉

唔踢啦直接走人

可能sob而家好似365 dni個男主角咁
不斷調教個女主角到佢自己衝過黎含

對曼個轉會唔可以有期望
雖然無期望但又好撚渴望
唉 唔好撚再出新聞比期望
Sorry for 1999

要consider幾撚耐啊屌
辛祖又consider 咗2個月 consider咗乜撚野出嚟啊

Man Utd won’t accept any buy back clause and they’re not going to pay €30m for Reguilon... so let’s see on next days 👌🏻

企硬就啱

唔簽sancho都簽thiago啦死木狗

Now or never佢就啱
有buy 就lan啦

個個target都話好想買但又唔撚比錢

100m買呢件點都好過嗰件黑9

release clause 120m

點都玻璃唔過曼班中堅

屌你老母果5m就俾啦，乜人都買唔到

我覺得佢足以踢shaw落後備喎

輕鬆踢

辛祖果單都話值得講價
屌你老母都開季仲喺到乞果5m

同埋可以打多樣352，變化大好多

格拉沙條撚屌話120m太貴

依家係唔妥蝗set 條buy back clause

唔好話踢shaw，佢踢埋曼聯出局

我覺得佢仲可以解決埋41212 兩閘助攻力不足問題

有buy back clause唔撚要係明智嘅

佩雷斯今次仲唔撚返我地
你唔俾咪繼續同你磨到last day都唔放
反正列古龍又唔係高人工

they’re not going to pay €30m for Reguilon
而家係死都唔肯出30m

We go back to the north

Morata嗰次都撚咗啦

下？ 佢想sell我地咋wo

E單deal係蝗主動sell曼wo

咪唔撚要得佢一隻左閘咩

佢sell我地，然後唔賣係咪咁撚？

你仲信木狗會買到人

彈出又彈入

呢個真 vdb唔係vds半賣半送都嚟唔到

我家下唔撚賣，吹呀？

玩撚完

要不是沙爺 今季真係要原陣開季

Bale

Brooks

Costa

其實蝗就係缺錢先sell我地
但係果5m就咪撚搞啦一陣俾熱狗買埋

Chong

睇蘇識唔識變
踢4-1-2-1-2唔踢翼

木狗你換定屋啦

冇翼=收硬皮

燒撚死格拉沙全家先有用

屌
真係冇期望冇失望
屌你老母格垃圾

買到reguilon唔同講法，不過awb果邊就

又可以睇佢喺前場彈下彈下嘅扭波

Bw 打右

過兒咩, 得隻左手, 成個右路斷左

對閘嘅攻擊力有好大進步空間

好似行翻摩三開季 買唔到CB/RW
到季中排第六，七比人炒
之後又loop重建

Glazer 幾時死

右閘升Laird

唔識出波打閪咩

轉target啦 Alex telles都係18m咋又唔洗同人拗數

右閘仲有般奴個司機-dalot

都唔識搶點出咩波啫

再問多次vds 送個neres黎得唔得

James Cooper: "When I spoke to someone this morning about Gareth Bale it wasn't 'this is nonsense, forget Gareth Bale'. He's certainly an option for #mufc but under thosee restrictions - a loan deal rather than a permanent deal." #mulive [sky]

只好講對木狗美國佬會肯批錢搞轉會 day1 唔應該有期望

唔只出波嘅問題
係運個波上去對手半場都難

武肺搞到隊隊都想offload啲人
唔知reguilon點諗
但蝗性格一定唔想蝕底所以想set buyback
希望我曼企硬no buy back or nothing

唔肯比30m reguilon

咁20m alex telles囉

之後比人屌金錢足球

想借一季下年先買sancho?
今年有前四先講

咁即係有機會借？點解又nonsense

買KING算啦

it wasn't 'this is nonsense, forget Gareth Bale'
即係bale黎唔係nonsense
但只限loan deal

係迷辛黨玩完姐

It wasn’t再quote

點解會有人想要telles
睇過幾場真係唔覺特別
防守廢 跑得唔快
優點係傳中靚 死球同十二碼勁
但係28歲真係唔覺好過列基朗

有得揀一定reguilon
但蝗死要buy back都無計

TAA防守都唔好 但傳中靚都夠撚晒殺食啦

Telles球王片都唔好j
又慢，唯一好處係身型好過reguilon

呢個比喻幾好
都做左楊過好耐

There will not be a last minute capitulation for Jadon Sancho like there was for Harry Maguire and Bruno Fernandes [sky]

最撚驚痢下年賣沙拿入辛祖

列基朗傳中都有telles 八成啦
仲要防守同速度都好過佢

如果下季免簽telles我冇野講
今季有列基朗同telles我實揀列基朗
要冇buy back咪加多幾m

Sancho = 姑姑，要十六年後先買到

Sancho 係咪off 左9成9?

Danny rose又冇冧把仲要去u23練波
摩狗is back

猁下年買包皮啦

屌你格狗

比痢（尹志平）食埋隻豬 用完成個golden age再搵楊過賣單

曼無錢同多根本唔想放

木狗今年唔洗被佩狗撚
但被多撚到仆街

玩撚完未呀
一單玩足成個轉會窗

摩狗早幾年唔係成日想用Rose換Shaw咩

我地得返 綠無雙 呢啲食下

睇熱狗紀錄片
Rose同摩狗對質應該唔會再出佢

木狗覺得拖後到臨近deadline
多仔會放軟減價
等住睇會唔會

蝗真係食屎狗黎 明明唔撚用人哋[走去扮用

咁老不了

你都要比時間多仔搵替代品 你最後一刻出120m 人地唔一定要賣比你

睇左反而撐rose喎 你幾個禮拜先出我一場 仲要對猁 跟住話我踢得唔好

當年普狗帶果陣 一對閘 Rose Walker 勁到仆街
而家一個天一個地

買到右翼同左閘/中堅真係偷笑

德狗不嬲都唔鐘意搞啲deadline day drama

FSG邊有錢

夜神 大陸套新神鵰幾時拍好

賣完沙拿咪有

木狗覺得當年奧巴美羊試過一次
多仔會肯搞deadline day drama

同漢尼斯講Thiago 個消息一樣

木狗以為成個轉會市場圍住佢黎轉

無留意

但美羊罷訓

木狗就係木狗 永遠唔會做個正常人買人

我係Sancho 一定覺得俾曼撚緊，傾好哂個人terms 又唔肯落bid 下年實唔黎，好似vdb 同皇咁

佢咪好似rvp慢慢由右翼踢到變中鋒囉

木狗正宗商家佬根本唔識玩足球圈個套

你係唔撚會明木狗哪裡來的自信多狗會肯減價
兩單大deal 龜同般奴柒撚完俾原價都冇反省

下次下次 下次大概可以

木狗換返d錢換屋啦屌你老母

不過老老實實，其實曼拎唔拎得出呢筆錢黎買？
又Reguilon 又Thiago, 邊有咁多錢

如果用打工仔心態分析，木狗係想扮做咗野比格拉沙睇。嗱，我已經傾咗好多次喇，人地都唔肯減價，咁你仲買唔買呀老細。

老實講taa啲防守咁撚廢真係唔算好j 後衛本職始終係防守

我地曼聯 仲要我木狗傾
唔減返60m 視為不敬

Nemanja Matic and Fred have also returned to pre-season training for the first time to strengthen numbers in midfield, while Phil Jones and Eric Bailly are back as well.

Jones 回來了

龜唔係原價啦 係貴左

都冇sancho 咪買佢地

龜起碼貴咗2,30M啦

全隊除咗清新今日都返卡寧頓

TAA係有軒達臣同VVD防守做埋佢個份+猁打逼搶先cover到佢呢個問題

仲有無球會要? Villa都簽左新龍

打一兩季 之後升今年嗰兩件西班牙孖寶

所以咪要格狗批
拎佢地荷包既錢去搞辛祖單deal囉
木狗條廢閪又賣唔到人

辛祖最後一場多仔波

夠鐘死心了 當辛祖唔會黎喇～

Sancho好撚襯曼聯7號

算啦 希望下年打好41212仲好

辛祖點解唔申請離隊，人工又高又可以回家

又有人錢多印7號辛祖

有咩咁好

到時啲進攻仲嘔血

打FIFA 4312 係無敵陣

27都話老

Thiago唔同啦
泰亞高佢都唔急買，咁嘅態度好合理wo
順便可以搞到死猁狗

有50人返呢都無用

都係用嚟用去果13，14人

Jones 行到去訓練場唔撚傷先算

好過冇右翼先

借Bale

算吧啦 當年迪比 迪狗都好岩 最後咪又係

Bale都幾襯

借Jese

用jesse仲正